林家謙仲會唔會包曬單春新碟既作曲？

眾所周知謙爺大部分聽眾都係黃絲，而單春而家個處境
割定唔割好啊謙B

eason 會出新碟咩

之前唔係話會出？

你估佢係李榮浩老師咩

咩都自己做晒

yes
仲要之前903嘉姐confirm咗謙會包曬全碟作曲

聽之前嘅訪問啲口吻，我諗謙未交曬貨都應該已經交咗九成
不過我覺得與其問樓主個問題，不如問隻碟仲出唔出先

包就包左㗎啦 爭在會唔會出

佢幫過好多英皇歌手寫歌啦
要反一早反左

連登唔可以講林家謙
禁忌黎

唔好出，留返黎自己唱啦

你係咪誤會左,佢自己都唔係黃黎

好心個廢老自己摺埋啦，知道自己過氣就痴謙謙上位。唔係新疆棉花搞到連登暴動，我哋00後都唔知呢件廢老乜料 而家真係擔心謙謙會俾人鬥黃囉，條廢老真係累人累物

中立？